Solidwork問題

Solidwork使用時係冇問題嘅
但每次用完都會出現呢個視窗
確定完佢都會再出現
我要喺工作管理員度關閉solidwork
想問吓點樣可以解決呢個問題

有無得自學 想學

其實咩都有得自學嘅
英文OK嘅其實好多書都有教